有冇人睇Marriage Story硬係覺得個老公會拎光劍？

硬係覺得老公會拎光劍出嚟
老婆會換皮衫同佢老公打過

拎停車場ticket果陣想用force咁

見到佢就諗起達哥

套野仲悶過我的最愛

Adam搶哂Scarlett風頭

佢有part失控幾驚佢用原力

agger

無睇過星戰